個日過馬路 好唔慣

因為過馬路好靜 有少少唔慣
然後發現係 紅綠燈下面個喇叭已經唔work
心入面一開始有少少開心 因為真係靜左好多

但會諗有需要人士 出街過馬路 就好唔方便
其實係有d 危險咁

開po 希望手足留意下

仲以為你講平時行開馬路 而家要行行人路唔慣添